Do u know why I curse so much?

Because that’s the only way I can fuck a person literally.

Happy valentine’s day.

DLLM